校園台有冇Shazam?

Shazam

步步B咪係
又型又大隻又靚仔

又係bot

有呀
但係佢跳左落去之後就冇飛返上嚟